{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1189789120/po-poincheu-bai-swelaton-seoul-gulo-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124216220&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976380869&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=170000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217854501&selectedRatePlan=272203074&expediaPropertyId=37149660&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포 포인츠 바이 쉐라톤 서울, 구로"
    },
    "text": "ポインツバイシェラトンソウル、九老\\n\n大韓民国ソウル特別市九老区デジタル路32ギル72\\n\nロッテアウトレット - ソウル駅店及び南大門市場から車で15分以内の距離にあるフォーポインツバイシェラトンソウル、九老では1人当たりKRW 17000の料金で空港シャトル(決められた時間に運行)サービスを提供しています。 ここには24時間フィットネスセンターもあり、世界の料理専門レストランであるTable 32では朝食、昼食、夕食が可能です。 この高級型ホテルから車で近い距離にはNソウルタワー及び明洞通りもあります。 九老デジタル団地駅から徒歩4分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 ホテルのサイズは202の客室で構成されており、チェックイン開始時間は午後3時からで、終了時間は午前0時までです。 チェックアウト時間は正午で、旅行関連の制限事項としては新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックイン可能な年齢は18歳からです。 子供1人(満2歳以下)は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずに利用する場合、無料で宿泊できます。ペットの同伴は不可能で、障害者案内ペットの同伴は可能です。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内では無料の有線インターネットを利用できます。 駐車場案内では施設内にセルフ駐車(1日あたりKRW 50000)が可能で、車椅子で利用可能な駐車場と高さ制限がある駐車場があります。 交通便では04:30~07:30の間に空港シャトルが運行され、バス停シャトルが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ポインツバイシェラトンソウル、九老は大韓民国ソウル特別市九老区デジタル路32ギル72に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから空港までのシャトルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは1人当たりKRW 17000の料金で空港シャトルサービスを提供しています。決められた時間に運行されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはフィットネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには24時間利用可能なフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのレストランであるTable 32では、世界の料理を提供しており、朝食、昼食、夕食が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルからはNソウルタワーや明洞通りなど、車で近い距離に多くの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは九老デジタル団地駅から徒歩4分の便利な場所にありますので、公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "子供1人(満2歳以下)は、保護者と同室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。ペットの同伴は不可能ですが、障害者案内ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しており、客室内では無料の有線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にセルフ駐車が可能です。駐車料金は1日あたりKRW 50000です。また、車椅子で利用可能な駐車場や高さ制限がある駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "空港までの交通手段はありますか？",
            "answer": "はい、04:30~07:30の間に空港シャトルバスが運行されており、バス停シャトルが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 670
    }
}